史上最簡單既remix方法已經研法成功！！！

首先，拎部iphone播歌
之後嘟起個嘴，放部機埋去
再郁下個嘴

完成

發

靜啦

Cut

得左

?

？

( Show Blocked User - mK潮坐m記子 )